用林鄭交換Kobe

用林鄭全家再加成個政府都交換唔撚到Kobe
屌你老母

加多三萬個止暴制亂高貴既警察得唔得？